投訴某餐廳帶美心蛋糕收$500切餅費

請問係邊間餐廳？我想幫趁

都唔講其他藍餅店，最少要包晒美心系列啦

會唔會真係有傻人為捐500蚊而去買黑心蛋糕去切